如果一哥都中招

咁成個娛樂圈都奶野？

嗰班過氣老嘢=成個娛樂圈？

好多女星會同佢哋上床

一傳十，十傳百

佢地仲係每日迫啲女星來屌

商機無限之。醫護集體大移民